啱啱係朗豪坊門口指撚住個賓仔黎屌

屌你老母係度唱唱唱，返鄉下食屎啦！

blocked 上一頁

下次用埋不推

係未朗豪坊對面間酒店個賓仔bellboy，聽人講藍屍嚟㗎喎，巴打屌得真係好！

推，一齊屌柒條死賓仔

推，有冇手足去旺角發夢屌條賓仔

聽講嗰條死賓仔四肢發達、頭腦簡單

話說你有冇言出必行指住條酒店賓仔屌

好似話嗰條死賓仔有成班港奸照住，成日夾埋一齊恰啲純良新人